八字命盤睇姻緣

是咁的小弟熱衷八字算命
如果巴絲唔介意可以俾另一半既岀生年月日時我交流下
睇下係唔係終生伴侶如果唔係睇下有咩解決方法

如果未能提供岀生時間既都可以初步批算
仲有既係post入邊留個言排隊方便我順序逐一解答各位既提問

同埋保護巴絲既私隱請加我line id：masterlee010614
方便大家可以暢所欲言

新曆1993年4月29日早上10點 男 好多爛桃花
唔該巴打

Line搵你

男, 01-11-93
女, 27-09-94

唔清楚時間

男：28-10-95 時間唔清楚
女：07-05-97 大概下晝1-3點
唔該哂

原來要留名 line 一早hi 左你了

無另一半點算

單身岩唔岩玩?

Lm

同左右手玩遊戲

可以既say hi多次 較錯左d 設定

Line搵左你了 麻煩晒

留名 睇姻緣

係line搵左你 唔該樓主

Line搵左你 唔該巴打

Line搵左你 thankyou巴打

由於我會逐個詳盡咁同你地傾
希望各位巴絲等下

line搵左你

line左你了啱啱

已line, 唔該巴打

西曆1996年2月23日 20:45分 男 香港出世 唔該

感情好差

line搵左你，唔該巴打

Line左巴打

可唔可以就咁睇自己架 同男朋友分左手

Line 搵左巴打你 唔該哂

留名

Line搵左巴打 唔該🙏🏼

搵左巴打

Line 搵左巴打

line 搵左巴打 唔該晒

line搵你。🙌🏽

我(女) : 1996 年 2月 28日 （正月初十）
晚上七點左右出世
男：1997 年 2 年 12日
時間唔清楚

係咪唔會長久

line 搵你
想問桃花緣

好想快d有pool出呀 btw多謝樓主

人太聰明係少男朋友的

比人捷足先登多

上個月冇男性朋友一齊到咩？

Line 左你啦

留名待問

謝大師

Line左您 萬分感謝

LINE咗巴打 唔該哂

Line左你 唔該巴打

點解48個留言有成200幾個人搵我...
唔好意思各位真係要等下我盡快

巴打我真係第一個見到你個po line你
雖然我無留名
但我仲未等到你覆

我有留名架

LM
巴打 係line add左你

Line左巴打 唔該晒

LM

排
留名

留名 岩岩line左你

我會等您的

Lm左先

留名先

Lm 搵左你喇 唔該巴打

L m

line左巴打

1995年12月21日 2:00am 女
唔該巴打

感謝巴打

Line搵你 正評左

Line咗巴打

CD-ROM既力量

Line搵左你了🙆🏻麻煩曬

留名 line俾左樓主

line咗 唔該巴打

巴打 line左

唉...本身有flirt下 但都冇一齊到
個個都以為我係成日flirt 好多仔 但其實我孤獨得像條狗

Line左你呀 唔該巴打！

Line左巴打 麻煩哂

仲未覆到我。😩😩😩😩

俾d時間我真係好多人

Good luck 等巴打覆你

利申 神棍

Line左你

Line左你巴打

巴打堅準
好有親切感得黎又幾好傾

想問下我宜家既感情關係，睇唔睇到宜家個感情status ，同埋我之後仲會唔會有桃花

感謝大師

Line搵咗你了

係line搵左巴打

Line左巴打了

lm 推post

有無絲打想識我
23 歲

推

我盡快覆架啦 各位等下啦

我同女朋友之間最近有問題，有第三者出現，可唔可以渡過呢關？